现在，随着他四十岁生日的临近，他决定是时候退休了。 贝比·鲁斯的夏天记录|比尔·布莱森| 2013年9月29日|每日野兽 
 考虑到以色列总人口为730万，还不到美国人口(超过3亿)的四十分之一。 对以色列虚伪的谴责安德鲁·罗伯茨| 2010年6月2日|每日野兽 
 40天的纪念集会和全国罢工在1979年扭转了命运多端的巴列维王朝的颓势。 用伊斯兰教终结伊朗政权|Nazee Moinian | 2009年6月24日|每日野兽 
 伯顿医生和夫人刚刚庆祝了他们结婚四十周年纪念日。 什么时候结婚的科学|汉娜·塞利格森| 2009年4月7日|每日野兽 
 在土耳其，每一位老妇人都是四十多岁的老妇人，她们热情地投身于这种享受之中。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 确切地说，他没有走完三十九街和四十街之间的整个街区。 从一个地方到另一个地方bbb欧文·s·科布 
 苏格兰被分配了非常适中的土地税份额(低于四十分之一)，并被免除了某些印花税。 大英百科全书，第11版，第9卷，第4片|各种 
 他的体质因放荡而衰竭，很快就垮了，不到四十岁就去世了。 珍奇之书|I。 普氏能源资讯 
 这本小册子在1602年出版了8版，第40版在下个世纪末之前出版。 大英百科全书，第11版，第15卷，第4片|各种